[正視聽]何議員家墳被毀真相

有消息人士指出，由於何議員於7月21號向有背景人士請求保衛元朗，事後將會有報酬，但由於有背景人士心臟病發入院，事後要求何議員加大報酬，何議員拒絕。因此有背景人士派出幫派成員到何議員家墳，迫何議員就範，而何議員當時於電台節目拍枱走人就是趕著處理家墳事宜。
但最後雙方談判破裂，何議員家墳被毀

推

明明就係佢自導自演搏同情
屌你老母黑幫打佢老母做咩？
直接打9佢喇

一個連老鬼老豆老母都利用嘅人真係好低劣